有冇北角區既朋友經過"山竹"後收唔到cctvb?

依家只係收到RTHK 31, 32 同中央33台

有冇巴絲係咁? 定我棟大廈問題?